【行動】暫時最新 1109 1110 最新行動集會

請注意 原定1109 柏林圍牆紀念集會 因事而改期到 1117 （即下星期日）

暫時最新頂上的活動 就係

11月9日
主佑義士
晚上6時至8時
金鍾添馬公園

11月10日
和平紀念日紀念活動
早上十時四十五分

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

11月9日主佑義士公海

PDF:

Channel:

推

歡迎拎去快閃貼

「主佑義士」全港祈禱及集氣大會
日期：11月9日 ( 六 )
時間：18 : 00 - 20 : 00
地點：添馬公園
🌟不反對通個書申請中

11 11黎明行動

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

又港島。。

小活動應該唔會有咩問題
來得快散得快

通常集會極限都係得幾萬人
文宣又無做出咩力

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

曱近平 甴近平 曱甴近平

推

甴近平 警曱甴

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

比次機會p牌入去聽

不如再次六區和你shop啦
目標係經濟攬炒呀

唔好再set港島

Poppy活動及和平紀念日公海：

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

十號屯門都有人搞遊行
申請緊不反

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

pish

連續2日出港島比人夾唔撚係掛

Tui

上星期先奶過野
有不反都照衝入黎咬人
再嫌唔夠手足奶野咩

Pish

上星期點同 吹大雞擺明搞流水式集會
個時重要已經衝突緊
重要有手足係遮打放火魔搞popo 完全唔同

依次應該同閒日集會差唔多
咩都要怕咁所有集會遊行唔會搞得成

如果覺得風險高就唔來 每個人有自己選擇。

尖咀咪一樣有不反淨唱歌
維園一樣有選舉宣傳冇gear
最後咪一樣有狗咬
已經唔係怕唔怕既問題
明知一定有狗咬仲要港島咁撚遠
依D叫送頭
唔好咁天真累手足啦

維園個日擺明就唔比你搞 ，佢唔接受你選舉集會。恐怖份子（軍政府）記者會都有講話咁樣唔接受

尖咀一樣有手足堵路先 你唔好以為次次都係狗引發先得架
基本上依家你細搞先會比你做

你當手足係傻咩
如果覺得危險就自然唔會出，加上和理非被捕無勇武被捕咁大代價

如果連細的集會都無，個運動好快因為無正式行動，個士氣有機會散

如果真係咁不滿，建議你去Tg到叫主辦單位轉地點/以後唔好搞

推行動

幫下呢位手足 由6月努力到而家

由九月起，每次一有活動就中計，送頭，重兵，鬼，休息。

唔好搞笑啦
11.2維圍係跟選擇條例搞架
係黑警唔撚理照咬人炸

尖咀個日你未訓醒？
咪撚亂吹啦
我地唱緊歌個陣佢地衝入黎執行蒙面法搜身呀
再禁企個靚仔呀

我唔係話以後唔搞集會
唔好偷換概念
明知入去比狗搞仲要唔變通係好撚蠢
仲要係星期日班黑警一定咬
留力配合下其他手足11.11朝早開花仲好啦

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

ＯＫ 尖咀我的確誤會佐。Sorry
我只可以講我覺得風險比較細，因為人數一定唔會太多。
都明點解你覺得危險。

只要有正式行動，我就一定會推
手足去唔去請獨立思考啦
11.11如果正式搞，應該都會有人出文宣行動POST

始終星期六日多人d

和你shop應該係星期六日例牌動作

對家都係港島

Push

推呀推呀

幫你推

無人推？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post